{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 향기나는펜션(목섬앞) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間が気になる方のためにお知らせいたします。 もし10時以降にチェックインされる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できない場合もありますので、この点に注意してください。 ペンション内のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。 同性であれば、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や施設物を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典のスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、屋外テラス/プールなど様々なサービスが提供されます。 ペンションではコンビニや常備薬が利用でき、駐車スペースも提供されます。 ペンションの近くには干潟体験や海釣り体験など多様な体験プログラムと観光地があり、より楽しい時間を過ごすことができます。 周辺の観光地としてはモクソム、パル喫茶店カフェ、サンゴム喫茶店カフェ、ソンヒャン刺身店、測度、ソンジェ島陶磁器体験工房、十里浦海水浴場、ユリ島博物館などがあります。 このように様々なサービスと観光地を通じて快適で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間よりも遅く到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし10時以降にチェックインされる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりもさらに人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性であれば、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室や施設物を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "予約特典のスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、屋外テラス/プールなど様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはモクソム、パル喫茶店カフェ、サンゴム喫茶店カフェ、ソンヒャン刺身店、測度、ソンジェ島陶磁器体験工房、十里浦海水浴場、ユリ島博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 521
    }
}